呢個禮拜嘅抗爭好似少左d野

首先利申自己唔係風向撚 唔係割蓆撚 前線滅煙員嚟嘅

我知大家呢個禮拜d行動升級左好多 好多廢老已經屌曬鬼
但係我地缺乏一個機會/集會 比和理非寶寶再次登場
話比社會知/話比外國戰線知 我地嘅民意，[b］從來冇減少過！[/b]

可能有人話 d狗撚比會比 和理非寶寶登場咩
但係我地起碼要搞一次遊行，即使當日下晝又會發生衝突
但係起碼可以show到比社會睇 仲有幾多人係撐緊我地
亦係時候比勇武寶寶們 休息下 大家呢今日都辛苦啦

文宣寶寶亦都要再次登場 解釋比d公公婆婆聽究竟發生左d咩事 點解要塞路/塞車 從而再令我地嘅文意鼎盛！

希望大家可以幫手push下

和勇不分割

推

但勇武是必須的

唔係依家，唔係呢個星期搞。
唔好要勇武再受被捕風險出黎幫和理非撤退

你想知民意可以靜待民調

現實d, 唔好再幻想有一個靚嘅大遊行/集合俾全世界睇。d 狗唔會俾你做到